做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

你又唔瞓？

就快瞓
清唔瞓？

好呀

無得瞓
但係又無野做唔知點捱多十粒鐘

Go

可唔可以錄音
係你段野前加個肥豬仔

點解冇得瞓
睇下片打下機好快過啫

不了

可唔可以打字
係你段野前加個肥豬仔

係機場等緊轉機
一條友淆底係機場熟睡

會心微笑

等10個鐘？
去緊邊呀
出去食d嘢行下街先啦

點解

買平機票無計啦 啲時間好亂黎

平好多咩
10個唔少嘢喎

我本身約左個fd係呢邊接我 點q知佢病撚左 我都廢時夜媽媽出去啦 等聽朝啦唯有

佢唔識搵人去接你既咩

佢病得好犀利下 我都唔想攪佢

咁你依家諗住點

等天光咋 天光有車咪出去行下
依家又無乜睡意 眼光光咁坐係到

打下機睇下劇囉
好快過啫

係啊 有無劇推介？
岩岩睇左bird box 幾好睇

劇就Sherlock
戲就fight club

Sherlock睇曬啦 搵下邊到有得睇fight club 先